岩岩升左網上行1000M,點解用R7000個wifi得番300mb

岩岩升左網上行1000M,點解用R7000個wifi得番300mb，係咪我set錯野[banghead

不嬲都唔足嫁啦

我都唔足，得700多啲

我手機連wifi用得300

正常行七成

咁我舊r7000係咪壞左

你隔幾遠幾多塊牆呀

用緊咩型號，無mumimo就無得再快

我就咁係個wifi router隔離

netgear r7000,得我一個連wifi

手機接收最多300幾架炸

人地問緊你手機咩型號呀
300幾係正常嫁喇

手機300都唔夠用

wifi唔同實線

手機連得300係正常?

r7000收得足既話其他高階model食得屎啦
何況wifi點同實線

我都係300幾，個router 新買，咩66u

重要佢出兩個wifi,一個得50幾，一個先300幾，行5g

愈來愈多小學雞上連登

real

On9 手機wifi通常單天線
3百幾mb已經算好快
Macbook pro最快都係6-700mb

條友仲要9唔搭8
問勆咩型號話netgear r7000

有線無線都唔撚識分
係咩新世代都冇左獨立思考？

實際速度